紅酒以含有大量這些增強味道的物質而聞名，其他飲料如威士忌、朗姆酒和白蘭地也是如此。 紅酒是一種三種化學物質，會讓一些人感覺很糟糕 
 除了令人印象深刻之外，這款令人驚歎的蛋糕還充分利用了威士忌的風味，將其與黑巧克力和橙子相結合。 半滿的最後一分鐘父親節飲料和食物禮物指南，諾亞·羅斯鮑姆，2021年6月17日，每日野獸 
 奧弗曼剛剛創造了一款限量版的11年前的威士忌。 半滿的最後一分鐘父親節飲料和食物禮物指南，諾亞·羅斯鮑姆，2021年6月17日，每日野獸 
 布賴森認為，愛爾蘭威士忌的一個共同特徵是它們的平易近人，幾乎是一種普遍的友好，這與來自其他地方的一些咄咄逼人的威士忌形成了鮮明對比。 在愛爾蘭威士忌的復興中，個性佔據主導地位。 以下是如何在雞尾酒中慶祝它。 | M。 凱莉·艾倫2021年3月12日|華盛頓郵報 
 喬治·華盛頓自己擁有美國最早的酒廠之一，你仍然可以在他家買到威士忌。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|財富 
 在裡面，顧客可以品嚐定製的威士忌和咖啡，同時獲得拋光和拋光的外觀。 2014年最令人興奮的新酒店、餐廳和潛艇|Charlie Gilbert | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 Speyside酒廠以只採用最好的烈酒釀造威士忌而聞名。 配得上麥卡倫威士忌的餐廳、燒瓶和攝影| |014年12月16日|每日獸 
 但它確實總結了這個品牌所代表的意義，以及威士忌的作用。 一位威士忌鑑賞家記得第一口麥卡倫威士忌 
 你會發現一個釀製了近20萬桶威士忌的地方。 Ester Elchies，威士忌建立的莊園| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 酒吧後面是一個威士忌愛好者的好地方。 一位威士忌鑑賞家記得第一口麥卡倫威士忌 
 當他們把威士忌機開出來的時候，柏樹山的鄉下會有很多樂趣的。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 至於持有違禁威士忌的對錯問題，我想沒有人會多想。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我倒想看他在尖頂上跟在偷馬賊、賣威士忌的人或一群壞印第安人後面蹦蹦跳跳。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 如果你知道一個酒鬼能喝多少就能喝多少，你肯定他不會清醒著回家。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 睡前酒通常是酒瓶裡剩下的一點威士忌; 為了表示尊敬，它要洗乾淨。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾